組1萬個義士, 去掃晒呢個元朗社團既集中地, 光復元朗, 好撚嬲!

組1萬個義士, 去掃晒呢個元朗社團既集中地, 你黑社會人再多, 都唔夠示威者多!!!!